[主場圖書館] 利物浦 對 修咸頓 7

屌摩差d

老虎頂波真係.......

摩仔可惜

mane踢多5分鐘要換啦

VVD回塘都一定勁過老虎

慢

感覺老母會埋齋

mane冇態

慢到

老虎魂今場其實OK(希望我無燈啦)

屌摩

老虎整傷哂對面啲人

屌開快d啦

有無SOPCAST

屌摩廢撚到呢

陣間og

可以前修換前修

隻右腳生蟲

古天奴

古

好冷靜

軒咁都過到

撚鳩雲迪克

頭先球反擊 右邊軒，中間屌摩
都唔知點交好

古差d

球証有幾野好似阻住晒

摩出得靚

老母真係駁腳呃飯食

唔交

原來有出卡叔 ，岩岩先見到

古賣得未

好煩膠

摩仔

好似而家唔會插入去禁區

成才

Bid vvd 未

屌摩＋TAA 有助攻能力 而家進攻好立體

摩仔終於唔出鳩波

d角球全部比VVD頂走哂

迷摩！

接完波 回傳 走埋人堆 loop

走啦 又廢又留唔到古天奴

淨係呢樣都夠理由買

換人留力打手球隊未

好似無掂到

屌摩幾勁

jelly 仔陰公
屌摩無啦啦今季肯返個腦

人地話30m中堅好過佢

著起利記波衫角球能力-50%

如果可以失少一半死球已經救番唔少分

2比0唔穩陣

望都唔撚望 一俾佢就回傳
明明傳到俾佢已經好難

屌摩暫時係成隊垃圾利最勁既左閘

佳=進攻黑洞

古 + 沙 真係

領先兩球最危險

下輪重有場大戰
70分鐘好換了

我覺得佢踢得好無信心

軒又想鳩下鳩下咁過人

識波啊

咁易頂係因為垃圾利斬咋

回傳完走去人堆度
希望你唔好再傳比佢咁

對面踢到咁都驚汁柒左佢

發覺今日軒巨用波好左

無人噓路夫雲了，用表現征服左球迷

幾季啦

接炸彈

最撚激氣係人地走緊想撞牆佢又回傳

牙樂 好想入波

好有以前古比史獨直線既感覺

老虎打右中堅真係好過左邊

廢中幾時換米拿出黎俾佢鳩下

Solanke值得有25分鐘玩

古狗

古 3:0

賣古味

換米拿/can是但一個橫傳到完場

軒d後上多左

25古

執雞

又燈到

呢度d人痴撚線

古埃及

想明奴入波多啲

我古

賣古未

雪得未呀屌

換人留力啦

費奴幾時先加操射波

嘩， can牙

換古了

古天犬 賣咗佢啦都冇心踢嘅

25換25

古<>can

今次仲唔贏soton

其實廢奴係呢個戰術入面真係好重要

唔洗入波都必然正選

古呢排成日笑

傾得咁開心

一個起碼25都有錢收

廢奴燈唔到

雪古黨：執雞都瘋狂慶祝懶叻

vvd扮嬲其實慶祝緊

二五點頭皇

呢球贏文尼

冬天走得

換can
不如換slk 同 100分

其實費奴依球應該要入

屌 ， 明奴比好d

有無LINK

咁早換

25黎架咪咁fd

就快跳到船俾你都笑啦

之前先有人話廢奴淨係識逼搶 阻住個前鋒位

入波都冇心踢

出100分收文尼啦

當古文尼同沙拉呢三個攻擊手響度佢專心做輔助已經好好用

出蘇基la diu

vvd啲戲

一諗起季尾一個仙都收唔返就

費奴d力水

vvd:叫番聲慶祝先

雪個無錢收既25

入完就咁岩可以換走古天奴

btw前場4子d走位好淫亂

古笑得好開心

睇到文尼就覺得佢辛苦

diu

文尼1個人引走對面3個

傾好3億去psg拎歐聯

佢D走位比到空位兩翼插入去

垃圾25狗 雪到完約啦

vvd: 踢到咁 我走唔到點算

講得出費奴唔入波就係廢就知條友唔撚識波啦

唔出得

老虎3:0vvd

有埋la子就好

牙古

we are liverpool lalalala

tra lalalala

利攞完分個牌俾佢囉

大炒之後買對面一個 之後

禾都聽到

重點係佢都有波入下

我地係現場

出件25幫人練兵

依家個問題係佢可以再進一步既 點解唔練？
費pressing同finishing係兩年獨立事件黎架喎

講緊傷人數?

張伯倫

為你做足 100分

今季暫時goal+assist其實幾好

軒 單腳跳咗幾耐

之前n場無波入 好似係

換人未牙廢中

100分

唔係廢，不過事實上佢埋門好差一定要練好啲

同高普會師祖記

張子

ox

100分都是倒戈

嬴3粒都唔出SLK

真係唔使留力架wo

之前成隊都on99 垃撚圾啦

motm 牙樂

文尼黑面

黑到

沙律快啲戴帽啦

Racist

Ox<>mane

mane

要去疤了

出下slk啦

黑人黎加屌

出slk ox比前面是但兩個抖下啦

母老係咁

悶唔悶架你地

無計 你睇下文尼沙拿D迫搶
對比下佢好似冇咩點跑咁

牙樂 好癲

幾個餐士都唔入

老母唔向前傳

老母帶後

屌你老母廢到

餓左好多場

樂囝今日真係

扭返後

老母 一樣係咁廢

垃圾

張狗gogogogo

走啦屌你老母

唔入波
今場又控失幾腳波
咁都可以接受到
出蘇蘭基唔好？

on9…

老母主場都咁廢

換solanke未

要讚一讚TAA進步左好多

其實係咪高普叫老團咁做既呢
明明佢打紐都唔係咁踢

老母行行企企又唔預備攞波

老母

佢入波唔係首要任務

Klopp delivered a 20-goal a season forward without us even realising this summer. Salah is what we've been craving since Suarez left - a reliable goalscorer.

唔識波

史獨又傷左咩

留力西波

講真要防守我寧願由防中做起

reliable

講黎都哂口水
每個禮拜班利撚都仲係重覆一樣既野

安利簡

防守靠犯規

靠老母

Can

can鳩踢， 唔想踢就出聲啦

又唔係要好似美斯咁
有時啲基本動作都做唔到 靚插花靚波又唔係未試過

換教練囉

大家都知費奴重點不在入波
但係當佢又唔係無機會去入個陣
點解唔練下？

呢個古積黎

今場軒仔多左好多轉身向前 老母就下下向後
幾得意

can 靚呀

VVD心諗

lulu

依家戰術就係要前場開始比壓力
其他幾個有無明奴啲逼搶 走位？

好鐘意簡

可以跟埋佢去祖狗

軒係進取左
但老母成日都係咁踢架啦

卡拉雲

都去祖記啦

軒今場好勁

廢軒向前姐係後防空虛, 老母控制節奏 做得好

成日俾人屌佢橫傳咪出少少力

yes

米拿

m7

射門呢家野應該唔係單純練到
再講如果佢勁到咁呀 同古一齊走啦

卡拉叔係對面無快馬既情況幾好

大哥魚話曼城

廢奴打埋防中

Mo<>m7

好似好耐無人hat trick 了

米拿打翼？

100分D控球好佐

Solanke又唔用
Matip傷幾耐?

蘇基呀

講真廢奴場場都踢到咁先算啦，6,7場先有一場咁既閃光，前十場唔係冇眼睇嫁啦
一場威就講到人地唔識波咁
正正常常係防中位搞好防守好過成日玩埋d牙煙陣

佢控波不嬲唔差 係個腦慢d 傳波廢

係到撚波

依家咩陣

就算比件水貨踢埋呢兩個字都冇波入架啦

史獨應該都走得

433
Lomo左邊

留力打歐聯係岩

有價好賣

難怪左邊冇曬威脅

咁人地高普個戰術係咁玩 你要拎黎講都冇用
有得揀唔想要返so7 廢托咩
但事實係廢奴咁打有時又好有用

地堂腿

塞曬D人係中場既陣 由得張伯倫跑

slk都係
垃圾高普

高普進步左

442?

蜊 阿妓贏波

打424先有位俾佢踢

可能對西維爾
不過今季俾張伯倫拎左個R1位

范將軍幾型

你不如跟肥賓去捧狃啦

費明奴

仲以為入

綿龍 射波勁少少得唔得

差少少

又慶祝唔入

只差一點點

好似係準少少就得

打翼=垃圾，no speed，又得左腳

起碼肥賓斬魔

最理想劇本

費奴練得射波未

好正

呢球算射得好了

高普黎左之後費奴第一個踢到100場

出連迪懦夫 肥賓唔係無機

高賊個樣好嬲

佢入左會變青山走失精神病人

入波唔係首要任務

曼聯主場

除左la 前場迫得最多又好體力就係佢

坦克車

除褲

嬲醫生唔俾佢食煙啫

Clyne唔傷應該仲快

坦克

好彩冇輸波
唔係高普又要入多次醫院

一哥又贏唔到

餐勁

簡

摩籣奴控得咁靚

費奴由BR唔用既TC人 變到廢中既核心球員

唔好笑

曼狗出全攻陣,痴撚線
摩佬有幾憎肥賓

球王簡

寧願copy返多仔果套，加上打聯賽穩定性重要好多

依家講緊迫得最多同體力好 重要係前場
利迷都係失心瘋的

想佢地輸

can

笑了

屌你Can唔講以為踢左全場

簡陋坦克車

HA

多謝球王簡幫我地回神

冇氣啦

邊個笑我屌邊個

得個樣架渣
有連迪懦夫比肥賓
係愛呀 哈利

還原Pro club

陳仔不得了

最好降班

can好行唔送

老母屎

Ja ga 廢老

老母啲速度慢過街場啲阿伯

成日唔跑

般尼咁撚勁

老母主場都咁

賣啦屌

有人工攞

老母：隱形時露出笑容是常識吧

屌簡今日好獨食

屌簡真係笑話黎

老母 行行企企

can踢緊proclub?

又一下

扭波王

簡個樣好似踢左全場咁

keyman簡

9下9下咁

陽黎咁短時間都咁多笑料

摩仔好落力

而家個中場真係唔知做乜鳩

軒拖vvd

開張大約俾can啦屌

想入波

簡都係走吧啦，不過free走好唔抵

軒
洗唔洗落腳

軒同未來隊友握手

有咩強隊可以比屌簡長期正選 ?

賣古用呢班工兵打正選啦

軒巨又剷vvd

開始做定歡迎工作

屌簡真係

雲迪克

軒淨係對佢好客氣

屌

vvd

Welcome to liverpool~

不如即場交換球員啦

綿龍牙 綿龍

welcome vbd

隊長風範

又飛機

將軍

Vvd

明仔好想入波

費綿龍一笑就比佢d牙搶foc

好似fm咁 要隊長一齊歡迎新球員

等keita 黎 25簡可以走

怒轟

馬貼對手球隊唔知出唔出到

路夫雲

老母妹下妹下

高佬

炒阿 > 100
炒修 > ???

只求對軌出到

贏波都咁早走

懦夫今日代表作

睇高普先

係咁吹奏懦夫

原來對面冇中過龍

終於炒鳩修狗

17同6號交換波衫啦

好廢下

Vvd守呢隊垃圾利都失三球
水貨

唔好俾希望我

原來下個禮拜對車

No lovren no clean sheet

vvd唔好忍笑啦

完場忍唔住射個波上又慶祝

終於又CS一場

仲唔係老虎功勞?

爸b 病左都重跑

水準以下，鳩解圍，攻又無辦法

連續睇過幾場soton
都唔撚識攻
long又廢

比歷連奴教波仲衰過上手

費奴: 俾得咁靚你唔撚跑?
老母: 要隱形 不了

笠佢利記波衫會點

L6>vvd

同未來隊友握手

dllm , 呢場唔計

廢中有無同vvd攬攬

老母：快樂足球

會比人告多鑊

肥賓
我幾時都咁撐你嫁
做出好戲黎睇睇

tapping up

笠波3告咩

隱形唔計嘅話
佢今季踢得一場波

今場堅ok 唔駛下下主動沖出去掃波可能先岩佢

沒有懦夫蘭利物浦什麼都不是

本身都諗住佢會賣將軍
之後用筆錢買啲進攻球員 點知鬥氣

果陣法比狗係咪踢完西班牙比迫gay笠波衫

一哥連精工都贏唔到

精工贏車

西布朗開季仲兩連勝
而家先得10分仲比轟大炒

起碼有兩場啦
假利

學神連一哥都贏唔到

皇馬幾時買迪布尼

大9魚講到死老豆咁

老母係得一腳好波，其他時間唔知做咩

下場到利了

巴塞幾時買古天奴

回購suso頂25古有無得諗

但好過簡，米拿
差哥利斯卡

佢死獌狗緊係唔想利贏

究竟老母係咪廢中想要？

7月

愛回家

大9魚。。。
亂9咁講

菜肉魚

好似比歷連奴想賣 個board唔俾

Chris Bascombe‏Verified account
@_ChrisBascombe

Klopp is currently standing just 30 yards from Van Dijk. SOMEBODY FILE AN OFFICIAL COMPLAINT TO PREMIER LEAGUE QUICK!!!!!!!

係咁想講古入波

全能嘅上主 我寧願以can free 走換取goreztka

佢話簡會去鏝城

比人調左去623單拖講波

有冇acesteam link

你咁羞辱人唔膽心收尾幾年？

捱到1月

其實jelly仔去左邊？點解成日連後備都冇？

er.. 呢球就古天奴執雞......er...呢球系利物浦其中一個攻勢 ， 點解要剪出黎呢 ， 就係因為呢個攻勢快啦 ， 而且有5個球員參與進攻

比歷連奴防守好喎
今場報恩唔計

COUTINHO in his last 15 games for Liverpool:

Goals: 10
Assists: 4

Despite playing many games in midfield, with many responsibilities besides scoring. What a player.

我真係味聽過🤔🤔

下季應該會有得出，按照全勤一季就報銷定律

佢今場講左好多次古可能去疤

唔肯含撚

5 clean sheets in past 7 games. 7 clean sheets in the past 8 league games at Anfield.

可以出書了

Salah has just beaten Mané's goal tally from the entirety of last season, in mid-November. It's insane.

依家前場幾個真係勁到 下季又埋基達 肯執執後防就好了

巧合定進步左？

下場出，防止摩籣奴報恩

我擔心利多過自己

we don't need a defensive coach

高普話佢唔夠班

past 5 games 對咩先 獌開季夠好勁 因為d 對手差

執個隻中堅 ， 防中 ，龍門

買Vvd，卡叔可以再見

巧合

負碌

龍門有我

以前對下遊都會失波
成場比人泊大巴都會失波

買vvd應該懦夫out
唔係點相處

周中對西維爾可以睇下

FT: Liverpool 3-0 Liverpool Reserves

After 5 attempts, Liverpool finally beats their reserve team.

頭先黃牌擺明惡意棍柒Vvd

條中場都係唔得

vvd + matip
後備留機會俾gomez
懦夫卡叔就不了

全場21射門先入得3球，把握力要再練下

防守真係好左定對面廢已分不清

預備隊有個中堅叫van乜乜好似幾勁，幾時升上一隊

又黑面

全場5射門

史獨應該去西咸定係史城好 ?

想走

點解古入波要扮開心？ 明明扮完傷去到巴西又好返

can<-> goretzka

我利後備

唔通要哭喪

不過對面真係幾廢下，攻又唔得
Vvd 快啲過來利啦

有巴西神醫呀

佢享受緊係利最後時刻

不了..有SLK

睇番上季守得好果段時間都係對面無乜射門
廢中都講過佢防守體系ge目的就係令對面無機會起腳

no plz

4號，新希比亞

可惜Can唔識續

中段有返迫搶

巴西仔係好戲啲

年少氣盛 ， 好高騖遠

阿諾愈黎愈好波

可能兩閘好左，以前實比人過

其實好合彩，人望高處

kante復出之後車好勁
世三又著火，下場都係

牙樂 呢場好專

屌摩進步得好勁

都要有實力

一失波就主攻算啦

Klopp always says it's how you respond to a defeat - since losing to Spurs:

• 4 wins in a row by a 3-goal margin
• 3 3-0 home wins in a row
• 14 goals scored, 1 conceded

反佳

對熱咪試過囉

20 - Sunderland are the first league team in the history of English football to fail to pick up a win in 20 consecutive home games in all competitions. Suffering.

對熱果期狀態好差

Philippe Coutinho v Southampton

73% passing
1 assist
4 crosses
6 take-ons
1 interception
5 shots
1 goal

呢鋪 睇肥賓啦

以前係指開季果陣低潮

嚟會期望，因為獌主場不敗

開心埋呢個禮拜 下場對手球隊又打回原形

in lalala we 7s

屌奶星原來同第二差3分 狗贏波就4分
但同鏝差12分

今季對強隊都唔太樂觀

爭前四仲係有得爭下既..... 睇番唔算太差

66進攻可能仲勁過佳

鏝個數據真係好似玩fm咁

加埋save load

今埸無麥點攻

鏝係有冠軍相，勁得黎有運

車上哂力

望就望熱keep住跌watt

鏝疤拿玻里都聯賽不敗緊

熱狗食中下遊好撚勁

把握力

12場+34 GD真係好癲

中前場陣容深度太屈機

哥狗真係唔講得笑

仲有支哨

疤12場失4球
鏝都失咗7球
好撚癲

防守都甩甩漏漏

Lovren clean Sheet
Van Dijk let 3 in

套戰術教班霸咪勁，鏝本身陣容已經top，佢教之後仲再洗多3億幾

好過有隊波 用 一流球員踢三流戰術

GOOOOOOALLL!!!! LUIS SUÁREZ AGAIN 🔥🔥
⚽️ Leganés vs FC Barcelona (0-2)

咁佢係果type ge教練 摩狗今季完全畀佢比下去

十八世紀戰術

今季睇唔少熱狗，其實佢地打弱隊進攻板斧同利差唔多咁鳩
不過有kane屌一球加埋防守強就食撚硬

蘇7終於入波

我地打弱隊好左好多啦下 大家係咪唔記得肥賓年代D老鼠拉龜
宜家我係驚入完人之後果10分鍾俾人入番

Stones傷左
哥狗要簽vvd了

如果哥狗黎利
silva kdb變can子老母

佢2季洗300m，廢中洗30m

班疤狗早排狂屌佢

不如頹多陣俾垃圾利買佢

vvd識揀緊係揀鏝，訓住拎英超，又岩哥狗用到波
修又唔憎鏝

其實一月好想利買VVD+多個老將 呢隊波始終太後生
迷軒都覺得佢仲係振唔到場

但佢鄰居都係洗勁多

摩狗洗完大錢都要泊大巴

只有蘇7到場

死獌狗們當佢神咁拜

所以咪話哥狗只岩教豪門
隔離果個就算啦，比隊豪門佢都泊大巴

不過fsg一定唔會買

都好嘅
唔使再有假希望

公海無人抽熱狗水嗎？

呢個真

fsg點會買老將

肥賓加油

宜家隊波好需要馬斯 ，中堅防中都可以頂頂

個廣告版d字係key定真？
真既話個構圖好靚

買黎鎮場

真

人地係奧格斯堡隊長

呢張相好撚型

有d人呢世都鎮唔到場 你覺得懦夫老左唔會淆同怯?

長期交唔到好成績好難有信心去做鎮場

加歷查最後果季

加油，守和都好

用聲音壓制所有人

可惜唔夠清

想肥賓爭番口氣 摩狗太黑人憎

戰術大師

搞到我走去查懦夫幾歲
廿八歲心理質素嚟講佢同史獨都算數一數二差
不過史獨真係傷到有陰影都值得同情 懦夫似係一比人噓就諗起細個戰亂果時

紐卡素主場就有機會
曼聯今季主場波都未失過

守和plz

今年隊隊都主場神

Klopp: "Alberto has never had one bad word to say, we had a lot of talks - I told him to decide what happens - and now he is a much better defender, and a much better footballer."

Klopp: "Congratulations to Alberto and his missus. He became a father overnight - 2:30am. Alberto Moreno Junior."

Klopp: "Alberto wasn't there - he was in the hotel!"

和都叫爭番口氣架啦

Lkk 睇獌狗狗區好笑到

原來squawka收左皮

得返4隊主場不敗，有我利份

Klopp: "Ox could have scored, Alberto could have scored!"

Klopp: "14 goals in 18 games for Mo? Carry on!"

Klopp: "Roberto Firmino - once again, working unbelievably hard."

Klopp: "A nice little finish from Mo took the game in a different direction! The second goal, what a pass! His biggest strength is making these runs in behind."

屌摩老婆生都唔肯讓正選俾jelly

Klopp: "I am absolutely delighted."

Klopp: "It was clear that we needed to be patient, not to get disappointed - we had to do the right things always, again and again and again."

jelly老婆生就唔踢

摩=利>老婆
jelly=老婆>利

唔怪得佢成熟穩重左咁多 原來已經做爸爸

Henderson: "We are over the moon with the performance and the result - we finished well before the break so it was important that we started again - we were brilliant."

Henderson: "Sometimes it is difficult to get that momentum going again but everybody is in the same boat. There is still a lot of work to be done but we were brilliant today."

Henderson on Salah: "I just want him to keep going! He hasn't taken his foot off the gas, he's been brilliant for the whole season, but he needs to keep it going for us."

Henderson: "It is important for us to keep players fresh, fit and raring to go. Everybody has to be ready. The games will keep coming, that is what you have to prepare for - we have to recover and get ready for Sevilla."

摩b爸b

黎緊兩場硬仗

0：1

fat ben

好波

頂住

Gayle

連迪老虎1：0老虎撚

10個鐘無失過波

因為他FD子回歸

Lindelof

肥賓

真係破左金身

比紐狗搞掂

今日lorven>>>>linedolf

連迪路夫又贏

而家可以拎主場失球最少黎劣鳩了

獌狗第一球主場失波？

連迪路夫加油

In Rafa We Trust

Yes

都唔知開心d乜，我曼一下就反cup啦

個連乜洛失累事

係

e巴一出456不是夢

連埋上季加埋10個鐘

已加唔笑反cup先笑咩

個7號係咪on撚9 獨到

fat ben shelvey

MURPHY柱邊

佛地

Diu

佛地魔

獌2017第一球open play失波

佛地魔打獌係咪有加乘?

仲係gayle今季第一粒

係咪紐記主場
禁撚住黎揪概

屌廢蛇.gif

年尾先黎破金身

咁快玩燒味

改做on9子啦

破咩金身吖
佢哋keep 個紀錄嚟打J 咩

就係J到上moon

肥賓件西裝褸 右手邊領個銀色人仔有冇意思架
好似幾特別

舒爾菲係隊長

正隊長傷左

我諗紐記隊長點都勁過奧格斯堡隊長 不如我地又買埋佢返黎鎮場

成隊最有功架

Laclllsessxxxxxxx續左6年

U CONTROL THE REF.GIF

紐卡素個on9龍

hi 岩岩起身

hi on9子

好撚on9

改名未

願賭復輸

12月19日再見

比次機會

肥賓隔離勁似香港某演員

冇圖 陳庭欣真係正到仆街

要反杯了

Fat ben

輸了

想死

西記留力

咪幾襯你

佛地魔好撚勁

古 3連ig post同一句caption lol

佢係咪唔識一個post出三張圖

我諗係

輸埋

個agent淨係識轉會掠水
Ig都唔識用

曼聯燒味係幾撚勁

aa仔都識啦

鄧肥賓慘
啲球員能力問題

幾億都係燒味既 咁當初咪炒椰子啦

咁都唔入

我訓先

On9子

屌我仲諗緊我有follow古啲fan made ig咩

3:1

係垃圾利先食唔到紐

Feyenoord fans light up the stadium and sing YNWA for Brad Jones’ son who passed away 6 years a go today. This is beautiful

"Salah is another Cuadrado."

7月個陣

Wilson又兩個助攻

A woman talking about football 😂 😂 😂 😂 😂
Are you surprised

屌
隻腳痛到仆街

搵到間好球會 都算係咁

救12碼嗰下

捉路王

去左cow女
某人有冇自爆

記得果陣doni好慘
叫晒屋企人睇

fa cup semi final之前個場

Roy Hodgson admits he doesn't know how to turn Crystal Palace into winners after Eagles fail to see off Everton

keep 住個form 同穩定啲
年尾前都有機會上到2-3位 努力加油
（第一就算鳩數啦，睇唔到有邊到會破到Man City ）

神早流流又打飛機

下年冇r聯 都唔知點搵人頂佢個位

好凍 好想叫春

250勁左好多
琴日鏝第一球，佢同人撞牆之後咁小空間都望到施華入攝仲比到個直線

迪布尼個球

左腳都拉到咁靚真係痴撚線

如何讓你知 活在分開不寫意
最寂寞夜深人靜倍念掛時 😢

不嬲話佢勁左

又然波

啲意識好左好多

Feyenoord fans light up the stadium and sing YNWA for Brad Jones’ son who passed away 6 years a go today.

尋日愛狗第一球pen 插水

新特蘭就黎跌落英甲

點解冇人講l6尋晚踢得幾好

卡叔都係
arnold 打閘唔夠gomez 好，不過進攻多啲

講左就出事 我驚你讚完佢後周中爆血管.....

義犬報恩比肥賓呀

沙拉神射領前真係估佢唔到

Harry Wilson has two assists for the night and has been the best player on the pitch by a mile. It's like he's gliding over the pitch. This is probably the 50th example that he's too good for this level. #LFC

佢唔撚MISS D EASY波一早做到啦

Salah 人工90k
仲低過某top5 defenders

一早領先多四五球
水貨

沙拿下下咁高速殺入去，難免係會射得無咁好，佢仲要係單蹄馬

唔睇老婆生?
真利

驚比jelly搶到位

jelly之前生仔就請假
睇得出分別

無記錯係高普叫佢放假

放假與否wfc

但今次個球處理得好好

嘩高普咁攻心計

岩啊 理得你炒幾多球 入翻咁多咪得囉 入波無分難易 係入波就ok

咪又係水貨

想知軌點睇件水貨

尋晚終於進攻立體左少少
又唔駛瘋狂迫搶
算係轉型後踢得好的一場

進攻仲係幾靠個人能力
但防守壓力真係唔大
一早應該咁取捨

睇kdb先

我車有世3啦

打弱隊死守好難唔靠個人能力

比少少的控球空間啲中下游
除左曼聯，好多隊都真係會攻既

30M算係咁啦 你睇獌件MK恩先講野

Klopp said that Joel Matip, who missed out with a thigh problem, had the smallest strain you can have.

"It looks good but I'm not sure if he'll be ready for Tuesday," he added.

馬貼都連踢左好多場 快手簽vvd 減輕下佢

而家除左大師兄，其他好似都fit 到落廢中既陣式理念，不論正選定後備

lovren?

最近呢幾場唔使中堅高位標既話佢係岩踢
尋日佢係禁區入面都封左人地幾球射波 要佢行住單對單佢都ok 既

睇佢一陣心慌慌果陣 你講唔講得出

希望佢早d意識到標前頂波係頂向前而唔係天

遲下又block comment 架啦

頂空氣黎講幾勁

點解仲有人對L6有信心
佢唔係屌摩BO 屌摩係7足左成年今年開始穩定D 同埋屌摩都珍惜機會無咁易發癲
L6係超海鮮 比左N次機會都係柒

淨係玻璃心呢樣已經唔想留佢啦

L6係大柒一次之後會回勇返一陣
但過一排大家鬧少左之後又會派返膠
對呢條友永遠都唔會有信心

屌你老母

被人斬燒味即刻跟唔切 點踢

古一次放幾張相
係咪唔想走了

終於認on9

米奴列同佢兩個一定要換

比狗

放個過頭即刻頂空氣喇

唔知大家仲記唔記得 佢以前有球自己禁區頂頂前助攻對面隊

諗起車迷季初話沙拉 身體對抗唔高 好易畀人撞低 踢唔到英超

琴日見佢幾硬下喎
好幾球都可以壓住人接波
同埋啲first touch 靚到

25 狗 r連贏左都唔好比牌佢

我轟下星期就收沙拉皮

已經諗到下星期場波完左
轟：唔係入9球好勁架咩

搵OX 去守都好過佢 起碼可以番轉頭追番

Klopp on the use of Moreno last season: "I felt that it was unfair at the end of the season. I thought ‘damn, we didn’t use him often enough'. Before this season I told him we’d be getting another full-back but that we didn’t plan on using Milly in the full-back race again."

Klopp on Moreno: "So I said ‘you decide what happens’. He’s decided it. He’s now a much better defender. He’s a brilliant footballer. When you see him shooting here you think ‘he can’t shoot’. He shoots like crazy (in training), it’s unbelievable how good he is at it."

摩

時晨未到姐
狜同慘

另一個冇錢收

依家到文尼閪面

尋晚肥賓有無同摩狗握手?

所以歐霸個場廢中真係好撚嬲
罰足佢一季

最衰就係中堅無competition
搞到條仆街柒完一輪踢得好番啲高普又局住又比番正選

有

我轟唔賣垃圾

我會變成童話裡 你愛的那個天使

我愛的人 不是我的愛人

on9子

琴晚無睇 想問vvd係咪好廢

比懦夫踢到怕左

dllm ar

俾懦夫完美ko

I don’t want to talk about this

算係咁 殺高波 後面單挑

係時候教訓係車路士依隊閪波

Sky sources: @WatfordFC reject @Everton's approach for Marco Silva and won't entertain further offers at any price. #SSN

sick ball

抵啦

叫左老鼠入黎cap圖

Liverpool at home since the defeat to Palace in April:

8 wins
4 draws
0 defeats
24 goals
5 conceded

其實宜家摩狗最新宿敵係咪干地同雲加
好似肥賓都成為左過去式

哥狗

如果同樣資源 好似干地仲似有得夠哥狗鬥
摩狗戰術好被動

有pogba就打到自動波
再斬下燒味已經夠做

為甚要受苦痛的煎熬 快快走上歡笑的跑道
剩一分熱仍是要發光 找緊美好 😢

有無人係官網訂過波衫 知唔知大概幾多日先到 等左一個禮拜了

( Show Blocked User - 開冷氣最正 )

俾d時間fsg啦😢

有冇pro club玩牙?

11號訂尋日收到

Vvd失第二球果陣係做緊乜

諗緊利市新居點裝修

如果黎到利記都係咁

實比人屌死到似

黎唔到

望下普巴咁既料子比摩佬拎去玩自動波燒味真係晒
拎比哥狗干地玩可能真係變世一

Thiago Silva: “I talk a lot with Coutinho. I hope that at the end of the season or even before, it could be a nice surprise for us [if he joins PSG].”

200m deal

華dee+迪馬 deal?

大傷完其實好有隱憂

都怕廢中死追, 追完中堅組都係有問題

換麥包皮la diu

迪馬前獌

PSG最岩打既棄將應該係小盧卡斯

vvd擺明冇上季聯賽盃嗰兩場咁勁

最起碼要攞draxler嚟

70m

PSG 整2億黎洗下先啦

依家變左L6級數

當年L6都係修記大傷完就開始反反復復

總買 市場大把中堅啦

FSG: 人工高不了

勁中堅真心少

修真係慘豬70m唔賣vvd,依家可能30m都唔值，仲要好似冇心踢

價格插曬水啦

希望佢係冇心踢先咁

抵撚死既

如果soton唔係諗住放盤
其實70M放VVD好過, 宜家睇落唔值70M

不過個市場癲左, 都唔排長FSG真係會高追VVD

fsg又贏

打FM都知, 傷左好多時想放都放唔走
難得有水魚利都唔好好珍惜

比埋人情修記45M比到盡

vvd岩岩復出冇耐姐 個個都好似文尼咁撚癲 一出黎就有表現咩
而且睇返尋晚 佢擺明hea踢啦

唔理一月追唔追中堅, 都可能唔會幫到條防線升級

希望廢中可以睇多D世界杯, 組成黑鳩中堅組

如果真係買既當然希望佢依家係錫身踢啦

但有時真係傷左大半年就打唔返起

要黑鳩中堅就唔會放沙鳩啦

文尼琴日都係麻麻，好多時都死去，唔知係咪戰術需要，廢中叫佢吸引多啲防守球員

法國黑鳩唔要, 要純種非洲黑

沙高個黑度 最高

唔係非洲黑, 唔夠聽話

要好似文尼咁, 毒得黎又博命

文尼國家隊隊友
踢拿波里嗰個koulibaly幾勁

一次過買哂佢同vvd. 老虎第四中堅

卡叔我年退休

台慶 又有得睇女

台慶唔睇亦罷

人如其名

唔怪得英超今日冇早場
原來要避開台慶

佢好似未好翻哂
但古仔入果球之前，佢交俾明仔射，交得好靚

文尼而家係朝創造型方向發展, 唔再玩鳩跑

卡叔好撚勁囉
佢地兩個加埋馬貼就頭三 高美斯第四 卡叔第五 老虎第六

其實簽兩個中堅都好正路，依家利先得3.5個中堅，想轉下陣都唔得，但事實上簽到一個已經成地精

之前唔係傳文尼另一個國家隊隊友中堅咩 踢比甲

明明之前高普黎 我地j緊德國化
點解變左非洲化

非洲人聽話

如果非洲化點解唔買埋美羊

迪奧夫咁

聽講佢比多毛罰
睇黎冬季走硬
係時候出手

夏天個時 多毛岩價都放啦
不過 如果狜冬天走 係巴黎換一兩個人返黎
剩返既錢買美羊 再用廢奴打攻中
買多個vvd叫唔叫組軍完成？

古去巴黎可以取代邊個

Motta

到底有幾on9先仲會睇tvb

連登好似愈來愈多人鐘意睇 TVB

點頭簡離開垃圾利可以取代邊個

經過那些年～～～～

拉比奥特啦
仲差d火候

大家覺得Alberto.M今季踢成點

ok la

tvb好on9😓

睇果個仲on9😓😓

Ref for Sevilla v @LFC is Dr Felix Brych (Ger). Reffed @LFC twice (both in CL) - lost at Fiorentina (0-2, 2009) beat PSV at home (3-1, 2008). His last 8 CL games (including last season's final) has issued 48 yellows and 4 reds.

好好睇 好精彩

波3是咪升值

關你鬼事牙😁

終於用返真名

打和

丁力

Feyenoord fans light up De Kuip in tribute to Jones on anniversary of his son's passing

連登好多tvb劇集post

埋藏黑暗不見光

柏豪bb

BREAKING: All Sainsbury’s stores in Liverpool have stopped selling The S*n, following @totaleclipse96 demonstrations at stores and petrol stations. #totaleclipseofthesun

幾對板

有冇人法國
l6 ＋ 拉叔 ＝0 封

雙雲先係利既出路
vvd matip 不了

上季lovern klavan主場零封左鏝

果場最大責任高普自己
應該出米拿

好喜歡他

尼馬

小氣到

莫yeah C 用鋒霸斬支叉燒

莫耶子又輸一場

上場對閪維爾 又報恩

*下場

巴狗點解唔買迪布尼，佢勁古狗一班波喎

買大力神都好
唔一定要買南美人

莫達走，raxxx頂落去，古打advance playmaker

係咪當左我利係金魚缸

卡路爾踢波真係唔用腦, 成日發顛踢鳩人地
加埋艾拿杜域真係羅幾多牌都唔夠

高美斯傻撚左

鳩美斯唔鳩果陣真係另一個人黎
通常對我地就會上身

椰子是無辜的
唔知點解 我好鍾意睇英式足球
粗暴 下下一野斬入禁區炸撚死
好有快感

里昂班球迷好正

咩事

西咸輸緊一球都比人禁屌

2-0

正常要吹handball

2比0 前鋒位換位

莫耶斯黎

主場全場都處下風多

西咸人腳點都好過上季新特蘭
耶子應該冇咁鳩

耶子今場好慘 威脅仲大過屈仔

屈仔個曉士好似係n年前垃圾利險簽對象
果時又話咩神童又盛
索價要成20m
結果而家仲係寂寂無名

終於見到有隊用左腳仔打右閘

Liverpool u23 4-0 Everton u23

Henderson Stats vs Soton

Most passes
Most touches
Had the most possession
Made the most defensive aerial challenges
100% tackle success
100% interception success
84% pass completion
Wasn't dribbled past once
Wasn't dispossessed once
Same dribble success as Mane
Same key passes as Coutinho

隊長

Decked out with the colours of the Netherlands' national flag, the sign read: "Virgil we wont you aub (we want you please)."

又要俾人話刷數據了

第二張圖條友咁似vvd

真係佢黎

李察利臣咁勁 又入

對住西咸100分都入到波

利物浦會係一月求購雲迪克，但哥帥都想要，修頓可能揀同曼城 deal 都唔同利物浦 deal。(Mirror)

為左可以踢來年世盃，史獨希望利物浦係一月賣走佢，以得到更多上陣時間。(Mirror)

唔買了
黨報仲j緊沙拉🤓

仲諗世界盃
唔使退休算係咁啦

咪貼啦 失禮死人

都估到

修仔真係好憎利 不過鏝如果買到vvd，咁聯賽冠軍刻定佢地個名都得了

睇vvd堅唔堅持去利啦

如果咁堅持既話
高普應該幫佢含過撚黎

daddy = best 9up master
daddy 把口>哥狗把口

仲有邊個後備殺手

修仔唔憎利就奇啦，年年都同佢買人拆佢龍骨

Danny Ings

呢個而家仲有期望， 但係今季係咪仲未係一隊上陣

有個人好小人提
秘密武器

未曾替過高普上陣,
都唔知係咪放佢入bench要切高普JJ咁

U23佢同harry wilson都幾fit下

聯賽盃對李城踢過廿分鐘左右

今季好似試過一場入4球

原來有
不過都係盃仔先後備上陣

上季聯賽杯對熱狗都有打

推埋佢先